有無身邊既朋友整左容？

我發現依家香港女仔好似多左人整容
好多個鼻都直得好過份
然後個個啲樣都好似倒模咁
真係想知依家係咪香港都慢慢興起整容
同埋整容係咪好平

有個中學同學 係中學時期已經去大陸整鼻
最好笑係當我地傻嘅
話自己按摩個鼻令個鼻直d、挺d

邊有得呃
無理由可以按高個鼻骨掛
但其實男人講就介意整容
我估見到咁正
一樣忍唔到哈哈

佢整完都好柒